{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060713",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "합정 스티치스 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ただし、チェックインは22:00まで可能で、この時間以降は入室できません。 現在ゲストハウスは外国人宿泊客のための専用宿泊施設として運営されています。 未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 また、未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。 宿泊料金は、基準人数によって異なり、特殊客室であるパーティールームなどの場合には、直接入室人数を確認してください。 ドミトリー客室は、複数の人と一緒に利用する相部屋です。 お支払いの際に、1人当たり1つのベッドが予約されます。 入室利用の際のオプションとしては予約特典、外国語で韓国語、英語、日本語使用可能、女性専用ドミトリー、荷物預かり、Wi-Fi、PCラウンジ、共用キッチン及び共用スペース(調理可能なキッチン完備)、共用リビングルーム、有料洗濯などの付帯施設をご利用いただけます。また、周辺には弘大通りと合井グルメ通りがあり、周辺のグルメ店としてはクレイジーかつとかつらなどがあります。 さらに、基準人数を超える場合、現場で1人当たり10,000ウォンを現場で支払う必要があります。 提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 予めご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否をどのように確認すればよいですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する問題はありますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって、入室拒否やキャンセル・払い戻しの問題が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なります。特殊客室の場合は、直接入室人数を確認してください。"
        },
        {
            "question": "ドミトリー客室はどのような部屋ですか？",
            "answer": "ドミトリー客室は複数の人と一緒に利用する相部屋です。お支払いの際には、1人当たり1つのベッドが予約されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のオプション利用について教えてください。",
            "answer": "宿泊施設のオプションとしては、予約特典、外国語での対応（韓国語、英語、日本語可）、女性専用ドミトリー、荷物の預かり、Wi-Fi、PCラウンジ、共用キッチン・共用スペース（調理可能なキッチン完備）、共用リビングルーム、有料洗濯などが利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺に何か観光スポットやグルメ店はありますか？",
            "answer": "周辺には弘大通りと合井グルメ通りがあります。グルメ店の中にはクレイジーかつとかつらなどがあります。"
        },
        {
            "question": "人数が基準を超える場合の追加料金について教えてください。",
            "answer": "人数が基準を超える場合、現場で1人当たり10,000ウォンの追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更されることがあるようですが、それによる不利益はありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があります。これによる不利益については、弊社は責任を負いませんので、予めご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 452,
        "QA": 566
    }
}